唔要既家居電子廢物應該點處理?

屋企有埋壞左既電腦零件,手機等既電子廢物
就咁扔左佢好浪費 大家會點處理?
有冇得回收左佢?

Facebook好似有個gp叫有得整 咁上下既名
你可以開post放上去比d師傅整完捐出去

有D根本整唔返 整返都哂藥費喎

例如有d乜野 睇下幫唔幫到你回收

唔想要可以睇睇，好似有免費上門收垃圾服務。

題外話：政府真係垃撚圾，用咗咁多錢去搞環保，但係竟然冇宣傳，我都係前排google下先知道香港有e-waste回收

有幾部拆開左既手機 生左鏽既底板 唔知壞左未既動物牌火
重有d 零零碎碎既野

其實政府根本冇心推動回收 有3色回收箱d 工人都係當埋普通垃圾咁dum
vd多垃圾可以回收但政府冇做 更加冇教育市民
大部份人根本唔知洗潔精d樽 光碟之類既野都係可以回收

底板有無相睇睇 想搵塊775玩下

問左幾年 宜家先知有 成日覺得電器壞又無得平整 扔左好浪費 又唔環保 可能只係壞左一小部份 但維修個價錢又貴過新

今晚影比你睇 但係生鏽生到有水出埋黎

呢個問題真係好on9 政府又唔肯重視

唔係壞左問題 如無線收費電視解碼器呢D垃圾呢

比返cctvb

捐去明愛電腦工場回收

過節燒哂佢

真係唔知光碟都有得回收

所以咪話政府真係好on9 又要徵費又唔搞好回收配套同教育